鳩uper 來講 郭文貴定燒山勁？

郭文貴（有新聞指中共出3億要美國交人）：
依幾年先彈出來 但下下吹到勁大 又生化武器 又解放軍屠城 又冰冰影片
但全部唔撚中

燒山：
長期燈神 戰續唔洗講 連英國脫歐都燈到

郭文貴 = 正評
燒山 = 負評

呃正皮

郭文貴誇好多，直頭係藍絲級別既吹水
燒山只係低級別既燈神

郭文貴都只係得閒9up下
燒山直頭講咩燈咩 燒山贏晒

燈脫歐好撚勁

沈大師未出 誰與爭峰

佢身價值3億
所以頭幾次9鳩 好轟動

燒山係分析完唔中
郭文貴係鳩up完唔中

論鳩upper一定 係郭文貴
燒山講嘅嘢都算叫有前因後理左推論

郭就冇句真，燒就開對家

郭文貴有料到其實佢講好多都中
只係有時浮誇姐

暫時不相伯仲

燒山可貴之處係有理據有邏輯地分析，但每次都唔中

郭文貴係鳩up
燒山係懶有推論 嘅燈

連登仔：郭文貴有班農，一定係堅野

郭文貴可以引到大陸人，燒山唔得

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

郭文貴仲有Kyle Bass 加持

有冇諗過係中共聽完郭爆料 所以改態 唔比佢中
因為比佢中左幾次 d人就信佢講係真

最後爆d中共超級秘密出來 唔洗fc
都全部人信

其實郭文貴講嘅話題全部以反共為目標
佢有呢個策略唔出奇

游清源

監生燈死左希拉莉
成為一時佳話

燒山幾時討論下維尼同共匪政權